<resources>
    <string name="app_name">Cafe</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="inform">คาเฟ่บางแสนสุดชิค</string>
    <string name="inform1">แนะนำ</string>
    <string name="text">แนะนำ</string>
    <string name="butt1">ค้นหา</string>
    <string name="butt2">ย้อนกลับ</string>
    <string name="text2">ร้านกาแฟในตำนานในย่านบางแสน ตกแต่งสไตล์วินเทจผสมผสานกับสวนสไตล์อังกฤษ บรรยากาศของร้าน มีมุมให้เลือกนั่งได้ตาม สไตล์ที่คุณชอบ   ตัวร้านเป็นสีขาว  ภายในร้านโวนห้องแอร์บริเวณผนังห้องเพ้นท์ลายเถากุหลาบสีชมพูหวาน เพดานตกแจ่งโคมไฟระย้า ที่นั่งมีทั้งโซฟานุ่ม และเก้าอี้เหล็กดัดบุด้วยเบาะลายดอกไม้นั่งสบาย หรือจะเปลี่ยนบรรยากาศมาอยู่ท่ามกลางธรรมชาติกับสวนสวย นั่งสังสรรค์กับเพื่อนฝูงบนเบาะกลางสวนกับขนมเค้กอร่อย ไอศกรีมเย็นๆ  นอกจากนี้ยังมีมุมถ่ายรูปสวยที่จะสลับสับเปลี่ยนมาให้คุณได้โพสต์ท่าสวยในทุกวันสำคัญต่างๆ</string>
    <string name="text1">บ้านต้นเค้ก</string>
    <string name="text3">พิกัด : ถนนเลี่ยงตลาดหนองมน ชลบุรี (ตรงข้ามตลาดหนองมน ซอยธนาคารกสิกรไทย เจอไฟแดงเลี้ยวซ้าย 150 เมตร เปิดให้บริการ:  ทุกวันตั้งแต่เวลา 9:00 น. -20:00 น.</string>
    <string name="menuAboutmeValue">เกี่ยวกับ</string>
    <string name="txtCafeNameValue">Pitta</string>
    <string name="txtTitleDetail">บ้านต้นเค้ก</string>
    <string name="txtTitleDetailEngValue">Ban Ton Cake</string>
    <string name="txtDetailInside">ทดสอบ</string>
    <string name="editTxtFindValue">ใส่ชื่อร้านเป็นภาษาไทย</string>
    <string name="txtTitleSearchValue">café</string>
    <string name="cafeOneValue">คาเฟ่ที่รายล้อมด้วยธรรมชาติให้คุณได้สัมผัสกับป่าไม้ที่อุดมสมบูรณ์พร้อมกับกินอาหารทั้งไทยและอิตาเลียน ที่จะเติมเต็มความสุข</string>
    <string name="cafeTwoValue">พิกัดร้าน :: ห้วยท่าไทร บ้านห้วยกุ่ม  ต.บางพระ อ.ศรีราชา จ.ชลบุรี
                                ทางไปน้ำตกซันตาเถร
                                ร้านกาแฟเล็กๆในป่า บรรยากาศดี ต้นไม้เยอะมาก
                                มีลำธารให้ลงไปนั่งจิบกาแฟได้ กำลังดังในโซเชียลเลยค่ะ
                                ลำธารน้ำใสสะอาดเย็นดี นั่งชิลลๆ เหมาะมากค่ะ </string>
    <string name="cafeThreeValue">ช่วงนี้อากาศร้อนนะคะ ใครอยากเปลี่ยนบรรยากาศมองหาสถานที่พักผ่อนในบางแสนนอกจากทะเลบ้าง
                                ก็ตามเบเบ้ และทีมงาน Wongnai ชลบุรี มาทางนี้เลยค่ะ วันนี้พวกเราจะพาเพื่อน ๆ ทุกคนไป มาหลบลมร้อนกันที่ คาเฟ่สไตล์ฟาร์มออร์แกนิก
                                ที่ร่มรื่นไปด้วยพืชพรรณต่าง ๆ เต็มพื้นที่ 13 ไร่ กับ Melon Cafe บางแสน ถึงบางแสนจะร้อนแค่ไหนก็มีมุมเย็น ๆ อย่าง Melon Cafe ให้นั่งชิลล์กันนะคะ
                                ร้านตั้งอยู่ถนนเลี่ยงหนองมน บางแสน จะเขียวชอุ่มชุ่มฉ่ำแค่ไหนมาดูกันเลย~"</string>
    <string name="cafeFourValue">จังหวัดชลบุรี มีแบบนี้ด้วยนะรู้ยัง
                                คาเฟ่ที่ตั้งอยู่ท่ามกลาง ธรรมชาติ
                                ย้ำว่า ทำ-มะ-ชาด มว้ากกกกกกแกรรรร
                                ต้องบอกว่าหนูอินกับความสีเขียวของคาเฟ่มาก
                                ร่มรื่น เย็นสบาย เอาใจคนเมืองต้องการโอโซนสุดๆ เอาใจดวงน้อยของน้อนนไปเลยจ้าา
                                บรรยากาศแพง ค่าอาหารและเครื่องดื่มถูกกกกเว่อรร์ คุ้มไปลอง ‼
                                ร้านนี้อยู่ไกลจากพัทยา ทางเข้าค่อนข้างต้องบากบั่นน้าาๆ ค่อยๆไป (ฉันว่าทางโห๊ดด) </string>
    <string name="name">Panitnan Inphadung</string>
</resources>
